Volta 集中討論 (1)

2020-2025 聲稱 CAGR 100% 嘅公司

乜東東

正皮留名

睇錯咗vodka

lm

留明

都係EV充電公司

留名

Lm

LM

Lm 少少地入左

早一個星期出咪好

係咪我太蠢 我搵唔到個SYMBOL

即刻google吓咩嚟

依家追唔追得

財巴

SNPR?

係 加油！努力

拉到最落睇下ppt?

code vlta？
5.92？

17.3 係咪遲咗

今日升太多了 唔敢入

入咗少少睇定啲先

又係充電？玩到怕

同charge point 爭美國share, 長遠睇好似evbox 做歐洲好境d

Sofi又無得玩

炒上20冇難道

放晒入sbe 等後日上市冇錢

$17.14??

如果有隻ev charging etf 可以一次過買哂就好
太多隻有時真係買唔哂

17都守唔住

佢吹水作大數都好過份
80% CAGR 咪算

財巴專一D好嗎
四處留種

好男人係咁

畏高

我好專一架

財巴post LM

留名，本身$12有

入曬落 TPGY 啦